[清醒下] 只想大家問自己一個問題

為左陳彥霖cctv呢件事，你變懶左幾多？

香港已經好似再冇人記得，冇人再講

721

831

101

新屋嶺

性侵/性暴力

Sonia Ng再次企出黎講自比左聯絡方法popo後就有電話騷擾你知唔知？

1020九龍大遊行幾點邊到集合你又知唔知？

其實仲有好多被捕人仕，好多受傷既手足，好多被侵犯既女性，好多文宣既戰線，黎緊活動等等都需要大家既關注同幫手

大家有冇諗過單案係有問題都好，但無上限咁鼓吹大家去查案，係令香港人另類休息既手法？

查案post只需要大家追當睇故就得，唔需要出力去做宣傳
如果你想一件事更多香港關注既，係要跳出同溫層，去實地做文宣，去外國戰線post，而唔係單單比個推字就完

我擔心既
唔係香港人冇明辨是非既頭腦
而係過目即忘既記憶
同埋被分散注意力既手法降溫

有些恨，香港人不可能忘記
有些事，香港人不可以懶惰

就算你係冷氣軍師既連登仔，不如一齊出黎行好嗎？
香港人，少左你一個真係好少，多你一個又真係好撚多

如果你唔記得1020幾點係邊等既，請睇下下面，提埋你既朋友啦

推

1020

Push

1020

推

試著說

推

1020尖咀見

push

Push 1020

Tui

推 1020 尖嘴見

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！